蓋世寶試過9個月冇工開零收入 山窮水盡要賣車停用wifi：有諗過cut埋份保險

蓋世寶去年離開工作了23年的TVB，回復了自由身。日前她接受電台訪問，講到當年得知自己被調入兒童組，是因為譚玉瑛的爆騷情況嚴重，所以調蓋世寶入兒童組緩和一下，不過其實蓋世寶對這份工其實興趣不大。

後來TVB於2015年改革兒童組，蓋世寶被調離兒童組後，試過長達9個月無工開。長時間沒有收入的關係，蓋世寶要節衣縮食，甚至曾考慮過cut保險，後來再決定賣車。

她說：「因為車唔係必須品，所以賣咗，手機都係無限上網，所以Cut咗Wi-Fi，我本身都好少睇電視，所以屋企都冇電視。保單都想CUT但我又一把年紀，所以暫時都仲喺度。」

蓋世寶直言不太會為事業攀附關係：「原來喺呢間公司好普遍，因為我唔去生日會、船P。我本身唔係好鍾意參與呢啲活動，感覺太有目的，唔識啲人做乜要去？加上聽聞會有本數簿，只要出席過一次呢類型嘅活動就會被點名，我唔鍾意有手尾跟。」

至於自己是兒童節目《閃電傳真機》、《至Net小人類》及《放學ICU》的元老主持，蓋世寶直言：「當時有人叫我去casting兒童節目主持，所以我就去，但其實我係完全無興趣。」

細細個就睇佢

係咪暗示某人好多jobs係人脈，佢個腦

點會cut wifi唔cut 保險？
無wifi 比死更難受喎

咁佢份保險幫左佢發達未？

有無限上網 文盲

咁佢依家撈咩？

我記得譚育英離開放學icu果日成班人都好開心放佢走
同譚育英做野應該幾辛苦

「我本身都好少睇電視，所以屋企都冇電視。」

咁即係佢冇工開攞咗屋企部電視去賣?

係咪史上第一個比連登username燈死嘅藝人

有冇辛苦到屌老母

生日會都唔出 出黎做野都要應酬下

勾心鬥角果集
記得果陣有曬圖文分析各人心理，唔知宜家重有無

番名睇圖.

蓋世寶x老母o係高登已經有

點知成個放學icu都摺埋

因為老屎忽唔走 你永遠唔會上到位

有無比人屌左十年老母？

走左都上唔到

咁窮學咩人揸車

好煩 隔一排就出嚟呻窮 唔啱做呢行就轉行啦仲懷才不遇咩

係囉明明好似早排先睇過咁上下內容嘅訪問

齋睇字都覺得佢個人好摺

做咗咁多年都咁摺？